許志安今晚7點開記招

有live

可以點拆?

我好天真好傻
我只係犯咗天下間每個男人都犯嘅錯

邊到聽返黎?想G

比較想睇賓頴多D

留名待笑

應該會話送咗佢返屋企就自己返屋企

估唔到老鼠安都有今日

講拍緊新mv

無限期退出娛樂圈

杜德偉黎，大家認錯人

個結果將會同鄭俊弘 何雁詩呢pair冇分別

男人最痛

宣佈如期舉辦演唱會，你班仆街唔好諗住R退飛呀

蔡一智黎既

我犯左男人最容易犯ga 錯誤
但係我只需要同屋企人交代

屌 蔡一智黎

其實我同sammi 已經離左婚

：我…最後有揸到佢個波